有無巴打想去北韓投資？

如果巴打本身已經絕望到係你得再輸，今次拋得開身份去搏，唔係發達就係輸曬，但今次中獎機率抵玩

Btw想去投資北韓可以點做？

開雞場無得豬

組隊

2000蚊買北韓靚女，20萬轉賣比人做北韓新娘

你以為金正恩會俾你賺北韓人錢賺到發達？

做大老闆難
做老闆仔都唔得 佢就再固步自封幾十年 今次絕對係似中國當年咁既開放

不過依d機會都係留比識韓文熟韓文化既南韓人

有d似當年香港人上大陸做開荒牛

值得留意